臉上無痛癢

內心經已重傷！！！！！！！！！！！！！！！！